如果係係JENJEN你會揀牙KAI定GD

樣:GD
身高:KAI
錢:GD
地位:GD
FASHION:GD

牙KAI
牙GD

問下Karina

會揀印狗

一定係GD啦，有錢啲，名氣又高啲
再偷食KAI，肉體上滿足大啲

3p啦兩個條J都咁大

揀牙友

牙友揀娜璉

唔揀得唔得

秒左友狗

牙开炒飯勁好多啦..

男友GD SP牙KAI

gd

小朋友才會選擇

會揀牙秀
磨佢豆腐

Kai仔應該可以抱起gd黎屌

對JEN JEN好失望
同我分左手就去搵GD, 貪佢吸毒,夠仆街?
成日最驚就係BB入面三條負資產去教壞BP
今日竟然發生啦

水原希子話龍囝系牙簽囝

華少輸咗

?😡?

GD=
Jen jen=

🍆😨?